因為支持反佔中，俾人扣港獨帽子，仲逼到DEL左IG

一開始都唔明咩叫GD

點解要del？
港獨咪港獨雖， 有咩問題？關佢哋咩事？

佢地不嬲俾人洗腦係港獨
咩都連繫港獨
無謂同無獨立思考既人種嘈
無視就得

光復香港
時代革命

冇問題， 倒不如索性支持港獨， 反正佢係咪都話你港獨。

yourube未有事

支持港獨無問題